# LabFisica_1

El objetivo de este proyecto es desarrollar una serie de instrumentos libres y abiertos, de bajo costo, para equipar laboratorios de física junto con la documentación necesaria para su réplica/modificación y recursos educativos para el uso de docente